未知係咪要開香檳

Lm 聽朝起身睇結果

中！中！中！

咩事

三萬！thx!